袁國勇其實都貪靚，如果唔係都唔會帶假髪啦

髮片？整得幾好喎

植髪

仲走去Highlight，玩迫真

許樹昌濃密好多中大又贏

應該植髮啦， 10零萬對佢來講濕濕碎

見佢張張相都係同款褸襯紅tie就知對自己外表幾咁有要求

貪靚有D咩問題

好過陳帆污染市容

屌一嚟就大頭

屌一嚟就大佬

光頭宗

袁國勇都J...CLS

外表好d都好呀
貪靚冇問題
又唔影響人

光頭宗好過陳帆個種鳳仙髻
陳帆一係剷光晒佢一係戴假笠

男人有返咁上下年紀就會禿架啦
男性荷爾蒙呀. 識唔識呀

假髪勇